#  C语言项目实战之学生成绩管理系统

## 1.项目简介
	实现一个学生成绩管理系统，要求可扩展、数据可保存、维护性好
	可以对学生成绩进行管理：
		成绩添加、删除、查询、修改、保存、统计等基本功能
		成绩在磁盘上保存
		系统可扩展性好：可以很方便扩展其它功能
		系统健壮性好：对于不同的非法操作都可以应对，系统不崩溃
		系统兼容性好：可以在不同的硬件平台及操作系统上都可以正常运行

## 2.学生成绩管理系统
		源码1.0：数组版本
		源码1.2：链表版本
